係唔係我對同事既要求太高？

話說返工就每人一部電腦（除左我 ）
我最底級所以無電腦既
做左一個月到
同同事都相處幾好
有次我電話無電
咁啱得其中一個同事有iPhone 線插係電腦到
但無插住電話
咁就問佢
我：唔好意思，我電話無電，可唔可以借條線比我差一差電？
同事：唔得，點解我要借比你
我：

心諗，驚公司要比多啲電費定點
唔明點解會咁寸

利申：平時都有一齊吹下水既同事嚟

女條嚟

比我實勁嬲

無電腦咁你有咩做?

驚你想媾佢

直接出去面對啲客

樓主你擺明比緊性暗示啦

係咪當左你想撩佢呀

有懷疑過係唔係佢電腦入面好多閃卡
驚我用電話hack佢啲相

唔撚係掛
佢下個月都結婚

報告：條女黑過古天樂

我嬲㗎
但又覺得道理係係佢到
又真係無原因要借比我

圖?

同事喎 又唔係陌生人
如果自己唔係用緊 借線方便下人 我覺得一個正常, 唔係西既人一定會借
好似有個留緊鼻涕既同事問我借紙巾 我都實借咁
何況"我做咩要借比你" 講到好似借錢咁 借線ja wor

純粹唔鍾意你啫

咁撚小家
問下佢，公司係咪佢有份

唉屌
我都咁諗
所以理解唔到

我的樣子如何......
咁我明啦

電腦都無部

點解要借

同你玩下啫
點知你咁認真

你回佢下次請佢食飯當還返畀佢咁就約埋佢
畀晒位你都唔識上

因為有班仆街一借無回頭 借開有條路
然後拎走當自己野咁用

咁人地又真係有權唔借比你

就結婚

我放手機係佢到差都得
但佢係拒絕

係
但我嬲

都真係要好低級先會電腦都無部

倫敦金公司咩？

你諗多左啫

佢可能啱啱用完條線黎插屎眼所以費事整污糟你

你job duty 唔洗用電腦？我全公司得一個人無電腦，就係clean lady 因為佢真係唔需要用

單單係同事先要防備

想差電呀? 排隊啦

倫敦金？
呢個格局office真係未見過

右下：請準時返工

佢借一條可能r到部samsung既

其實你都講左原因，點解佢仲要問你點解

哦 原來係倫敦狗

其實要用
係公司無咁多電腦
我要用就要等人無返或者借比我用
老細經常叫我自己帶notebook 做野

企係到果2個係唔係茶水部嚟

start-up? 電腦都唔夠，間公司好景極有限 趁今年fg 未去完grad trip, 你好開始再搵工啦

Hea到仆街
正常估計應該係咁
各單位同事：
近日xxxxxxxxx，導致xxxxxxxx，嚴重影響公司的形象及聲譽。因此xxx咪撚再遲），否則xxxxxxx

大家都係食屎一舊屎同兩舊屎既分別
重鬥乜鳩
真係要防咩？
驚我話佢係公司差電咩

已開始send cv

Good luck

電腦都唔畀員工既公司應該係垃圾級別
會喺度做唔走嘅都應該係珍禽異獸多
成件事唔出奇

屌，你話請食飯呀嘛

唔想開壞個頭姐
呢d借一次就有三四次
一個借就有兩三個
不過條女防備心咁重
你公司d人都唔荒係好野
早走早著

利申 會借

佢派帖俾你
你記得講返同樣既野

條女係咪洽鳩你新仔

唔借都係其次
主要係好冇禮貌 我會忍唔住開佢波

office工係咁，遇到好多小器事，令人容易抑鬱

我都試過借條iPhone 線比同事，之後佢唔記得還返比我
利申：果日佢last day

大把啦
我都有遇過
仲要唔只一個

你一句屌埋去
臭雞！ 我屌你老母呀 ！
下個月結婚？ 我祝你屋企今個月就白頭人送黑頭人
結婚當日祝你老豆老母一齊過身
佢應該會借比你

未來老公係公司老細？

女人係以閪為榮
我都試過問條女借線
佢話你問xyz啦

你的樣子如何

講真
呢D人一定發唔到達

咁之後點？氣氛好尷尬

應該係你做咗d野得罪咗佢而你唔知啫

連電腦都無既公司

做乜

照去食
人情入報紙

唔撚係掛
老細食開非洲人？

可以點
咪話「好啦，唔該曬」之後走開

今日同事同我講
佢脾氣係好怪
可能果下佢情緒到所以咁
叫我忍忍下會慣

我已經話左俾上頭聽喇
返工用咩手機
聽日等收信啦

條女咁驚做乜
借條線黎插姐
又唔係問佢借個西黎插

俾你插一插 容乜易有性病

其實....係我比佢條線插